記者會最後玉石俱焚依個問題真係難聽過粗口

從來抗爭者既目標都唔係玉石俱焚
目標好明確 五大訴求
點解記者可以假設繼續抗爭落去會玉石俱焚
我地係要建設更好既香港
我都可以假設唔抗爭既話
香港會玉石俱焚啦
記者可恥又想玩分化